聽日: 四不！五求！

721 （一）：不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

721 (二)) :
馬上實行真雙普選
停止搜補和釋放所有示威者
完全撤回惡法
成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員
撤回暴動定性

推！
721 要人！必定要出黎！唔可以停！

捕呀師兄

721 見

姐系可以分化😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

推, 721 要人!

推